好嬲想爆曬呢間超黑心酒店既衰野出尼！

小弟第一次開post 純粹想發洩下

話說我係某圓X商場103樓既 麗X卡爾X酒店既員工 呢間係萬X集團同新XX旗下既一間酒店

第一，想講既係呢間酒店有8成入住都係大陸人
最近入住率大幅下降 聽聞班高層竟然係到屌班示威者搞到旅遊業冇曬生意 真係火都尼 屌你老母死藍店低你冇生意！ 今朝再聽到一樣野 係另一個地方既曬x卡xx酒店有員工因為係公眾地方表達自己政見即時就被人炒左 我覺得呢間酒店係禁止緊員工表達訴求既權利 真係好嬲 希望佢早日關門大吉

第二，我想呼籲各位讀酒店或旅遊既學生 不論本地或海外 千祈千祈千祈唔好揀呢間香港麗X卡爾X酒店做你地實集既酒店！

首先 呢間酒店每年都會請大量大量大量(比其他酒店起碼多3倍)既trainee 而大部分來自印尼, 佢地請咁多trainee反尼目的得一個，以教你為名請大量廉價勞工為實！真可恥

然後呢間酒店有個黑心傳統叫做lateral service,
Lateral service 姐係酒店強逼每一個trainee都要去banquet 到做義工，每個月2次咁多 原因係咩？一樣同你講去學其他嘢 「學乜撚野？學點撚樣搬搬抬抬而唔會受傷？屌你老母」實際係想請少好多長工同炒散而「利用」呢班trainee(冇地位冇人權既廉價勞工）
如果唔做會點？好簡單講到明唔做或做唔夠就fail 你個training 🖕🏻屌你老母 trainee也是人 份糧己經極低 成日開OT 搬搬枱枱做餐飲 學條撚野咩

枉d人比咁多錢（貴過其他好多酒店）係到搞banquet 你用d完全冇受過訓練既人去hea尻d客人
死黑店 大家第時結婚千祈唔好揀呢到 而且乾淨係得個樣乾淨 餐具掉左落地一樣唔洗咁攞出去比客

利申多一樣野 呢到入食物貨大部分都係美心 大家一樣咁藍
大堂d沙發好舒服得閒可以上尼坐下睇下風景

前酒店業HR留名

幫推 最惜黑心企業

最憎就係當班trainee 係狗咁 成日淨係識話trainee冇權點樣trainee冇得揀 公司就淨係識奴役trainee
真心 唔想請人就咪撚接event order
trainee係尼學習唔係比你當超廉價勞工咁對待嫁🖕🏻

唔係噃 律政司司長鄭弱閪， 佢講話香港有一套完善嘅勞工法律/制度有效處理勞工問題 (implied unfair dismissal) 相信包括剝削啦。

呢間野出晒名
Intern做到隻狗咁 日日返去俾人屌到上天光板
Send cv前諗清楚